一萬上五萬 每日3場

水手主場有保證
1. 水手第4球

怒追水手

仲狙

gun

祝你追到

想支持樓主但真係㩒唔落傳送

放過水手放過自己啦樓主

本多終勝

20蚊支持樓主

8.5s有無同路 ，

街蛇 點解咁有信心追水手。。個種廢

同路

有

補左3:3波膽 支持ng

1.94落唔到轉1.84又落唔到得翻1.77

上到三倍買

8.5b 2.07

泡菜派

堅信水手
第4球買左千幾

Gun !

捱到下半 跟

咁都唔入

0-4

不追了 哎

水手個種廢 唔係一般

跟左3口 輸番哂
on9 水手 點解會覺得佢會反底

呢場好傷

kai神不如睇下其他場有無心水

中

有冇睇live? 用下腦

88

我自己再追

我都追 集氣

加油

all in第五球 十卜

咩注碼追？欖？

5.5b 可唔可以

唔好灰啦佳sir

我玩double 大法 用5000追到入

..咁追法 之前贏幾多都比番馬會wo 街蛇

嘩

支持繼續all in追第五球

祝你贏

咁博

...double大法

點止double

追

本多終勝大法

仲痴線

唔gun都祝成功！！！

0:4 ft就好笑

1.83???

樓主幫手買少少9.5b ok？

頭先主其他900 和其他200
依加得翻150

買街蛇對家好咩

引你地買囉 好簡單...

屌... 都跟左咁多口
唔爭在
主5 .....

中就fatfat

一齊追

因為客盤 補飛既方法只能係主其和其
馬會降低風險 一定會降水

0:5。

又中 勁撚到

多謝

0:5

Wow

05

又撚手足..
咁樣追法..

街蛇 放棄啦
今晚再黎

盲目跟個d用下你個死人腦啦

齊贏！加油！

係威 突然出哂黎

Kai蛇休息下先 今晚仲有大把波

今場 重傷

祝羊

輸錢再鬥錢追
輸撚死你呀

輸錢再鬥氣追
輸撚死你呀

認真...

已羊thanks

唔洗理班友
本身都睇和水手 但班後防真係唔生性

笑到仆街

班kai sir打手呢

0:6

6球了

06

樓主追咗主6？

有冇師兄再繼續追

一定啦 條on9

贏先post出黎

乜都有買就係冇買下其他

7球

我追入球大 追到笑

0:7

樓主又追咗主7？

買緊8.5大又入波 屌

追唔到啦
狗會都未撚開番

如果街蛇長追客發左達了

都冇開返

街蛇goallllllll

Why

主入了！第8次機會 賭欖成功了！

樓主 唔好追喇

冇追啦

樓主應該外圍追咗客8

痴撚線 開到8球

再一次証明 本多會終勝 第8次就追番條數

樓主繼續追啦

呢個真

第九水

收到堅料 水手會入番2,3粒 掃主ng信我

齊贏

Cls

若果樓主係叫人追客
係咪已上神枱

笑撚死

依家上左神主枱

2：7

2:7

話撚症 無人信！！！

主 能夠！

屌好撚彩買唔到

入到4球輸半ok?

主ng中再追

仲會有 我無吹水

我個9.5大呀 馬會又係咁阻我買啦
搞到入唔到
嬲嬲地 就開盤入主NG先,屌你個老母

都要等開盤

你地追完主 又追ng

7:7不是夢

依加買入球大細好似買角球咁 10.5

我都諗緊買唔買好
9.5果時唔撚比我買

唉屌我8.5想買又無啦啦0:7再想買返8.5又1:7

唔好追喇 鬥氣賭波既有幾多個有好下場

第十no goal 信我 完

平手買曬主客ng 事旦一個入都賺

跟住no goal....

起碼11球

客入,SO SAD
仲以為主入到

2:8 入多粒

兩邊都買無得輸

5.5 追到9.5

完

無做到
淨係3.幾果時入左主,我屌
早知主客都各屌100

屌 針左10.5b
9.5s角又針 黑

C9.5S針左咩?
最後唔係得9C咩?

9c 完 唔係咩

打左8.5

輸多都算
都係輸半

我都入左10.5B
佢都唔整多粒

仲諗住角實有 都入波唔洗出界
最後都多個角

當大家以為無劇本既時候
其實大家已經輸左
因為劇本就係10粒

因為呢個角球同入球仲倒輸翻

樓主振作

唔講以為女子足球

堅定不移支持佳sir

佳sir收拾心情重新上路

街蛇道氣

支持！

等kai蛇今晚料

由第3個post跟到依家繼續撐kai蛇

繼續支持樓主

支持街sir

繼續支持！！！

支持樓主

街蛇 去左邊

頭先練功過度 要去閉關陣

街蛇7球針左

冇針 只係唔想出 你地自己玩

難聽講好大小學雞贏咪贏 輸咪輸羅

好多*

唔好嬲啦 錫番

唔洗理班小地雞 街蛇

岩跟你咁耐 都仲係正數 多謝

樓主我支持你收山隱退

支持kai sir

好多人都係咁 見低就踩
唔好理佢地 照出啦

永遠支持街蛇

支持Kai Sir
唔好理啲牛鬼蛇神

G chi繼續出啦 澳假

Kai sir你都知佢地小學雞
算啦

唔好理d屎忽鬼啦
成版綠燈個陣聲都唔敢出
紅一兩場即刻衝入黎jer

重有我講左有本先好追

班友眼紅啫

正數都係Kai sir 帶

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅

一講就入

秒goal

😂

快到跟唔到

Goalllllllllll!

跟唔到傳送失敗

咁叫我點跟呀

諗住買個陣見到得1.06倍

睇到12m先打？

快到12m

屌跟唔到....

買左1.79 買完就12m

Cls呢下要bot先跟到

黎多球

Kai sir覺得西甲個場仲有無球

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球

Gun 20 G支

冇

好 我唔加

跟左

跟

跟 第三球

2. 買唔切
3. 跟咗

Gun

支持

直屌主勝

支持 但淆淆地 所以改買 2.5/3b

呢個其實仲好

入呀

Boom

點解會係客入架
水晶宮攻果輪都可以唔入既

goal 買左2.5/3

2.6倍全格就正

射得好靚

岩岩cash out就輸曬
今晚唔洗玩了

真係唔明水晶宮成隊野想點

3.5B 點睇？

我就唔建議,唔知樓主點睇

師兄點睇德甲波

出去飲野 唔賭住

街sir飲得開心啲，唔好比今日影響心情

agger

拜仁ng 1.49重唔重注好

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球
4. 找卡數第3球

飲野後心情好啲祝羊

生性rb絕殺

好嗎

找卡數快入

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅

中 勁

GOAL！！

羊

Kai蛇追唔追多球好

FIT喎

多謝樓主！

街蛇 一世平安

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5. 找卡數第5球

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球

Gun 齊贏

跟呀!!!!!!

Gun, 齊羊！

跟咗！

衝呀找卡數

guned

卡數上

找卡素

佳air好波

一齊 屌屌佢

入呀 卡數

上啊

入佢老母

入呀 求下佢

上呀卡數

22

goal

中！！！！

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅

Goallllll

goalllll

goooooooallll

糕！！！

街蛇

街Sir!!!!

刀蛇

gun左
有信念就得

勁

佳sir

Kai 蛇先岩 自膠

街sir話入就入, 好神

中呀

好勁...... 平注跟繼續上

勁！

好勁

32

cup埋

愛你街蛇

32 oh no

愛字頭西波

Crazy Nba

再追都追唔切

我真係笑

入波個個係咪新簽個個？

梅開二度

輕輕鬆鬆 同派$$冇分別 唔貪補飛係穩勝之選

沖個涼反cup埋

我都係 重要跟唔到

任食大法

*通食

一甩就甩咗三球

點都好 都要多謝佳蛇 先比我留意到呢場波
大家齊羊

點解要叫我佳蛇
我係kai

kai蛇

飲完野狀態大勇

佳同報佳音

Kai蛇

今日輸到灰 kai sir

Kai蛇捉羊 帶領大家齊羊

祝大家羊多d

同一個人黎？

唔係我

全靠kai蛇比信念我

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球

fatfat

Guned

齊羊

平注gun

跟多注就訓了

真心fatfat

Fat la

屌 買錯邊 針

屌我都係買撚左對家

爭啲

Kai蛇可唔可以比條生路 我跪係到求你

問過大船巴打未？
當然唔得

又再爭啲
下round搞掂佢

same 補左對家即時

屌仆街我都係。。。。。
睇到你地講再睇下先發現。。。

跟啊！

補對家啦

6成控球即埸盤都受讓..

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球
7.加柏fg

入呀熱

熱快撚D入波

屌入呀屌

熱呀熱

屌你熱入啦！

Kai 爺邊場有信心

熱啊屌你

集氣

場場都有, 如果唔係應該唔會買

熱上

柏爾瑪果場我信lemon無跟到
加柏跟左 齊贏

曼城角大有無得諗?

齊羊.

Gogogo

加柏入呀

熱亞拿!

熱拿亞

熱拿亞！

中出佢老母

入波呀加柏那亞

疤狗屌你老母

係咪要屌先入

熱
加柏

集氣屌入佢

熱拿 加柏

集氣！

快入

加柏

熱亞拿

兩隊快D入波

慕信俾人㩒屌緊

快d入啦 次次都要下半場先黎料
要我練心

信念

加柏對家條barcode 長到

攻呀

快啲入啦

射啊射 射他吧

上呀屌！

上呀

Lm

入未屌！

快啲上

加柏那亞入呀dllm

入呀 上呀 加柏 熱拿亞一齊入

緬恩球球射波射到上9樓 定過枱油

逼我加注姐

屌到兩隊入

屌快快

屌 熱那 加柏一齊入

5分鐘黎一齊入！！！！！

曼11.5B入唔入得過?

入呀屌 一齊屌 大力屌

訓教 冇眼睇 又唔入

半場6C 10.5又無入
11.5又唔知入唔入好
熱同毛入波未呀屌

入呀屌

屌你老母

入！

入呀唔該

5分鐘內熱狗入呀！

3倍加入熱拿戰團，入呀！

入波呀！

快手入粒啦

中龍先好冇

買左廿蚊帕爾馬fg

望一望365 熱係10射1中
拿拿聲入返粒,叫做2個中龍啦

熱拿

11射2中 1入波啦

０：１

未？

入呀！

補唔補 兩隊第一球好??

入啦屌

熱那亞

入未屌你老母

入未

入未屌你老母！

屌 盡力屌 全力屌 入呀

屌到你入

睇到好悶

入我啦bb

3分鐘內入

熱快d屌入

0：0不過死撚左啦唔好踢啦 屌你老母 浪費大家時間

入未屌

上呀飛雲

等Q左個幾鐘

熱那亞果場 波瞻好多都好禾味

1:0

針

屌牙??!!!

屌

補左個0.5/1 B 唔洗咁蝕先

最尾少少補左0.5/1

追？

佢最後成3倍幾 直接回返本

針啦 仲入未

VAR.....

雙fg洗
補番少少

熱拿亞全隊斷腳死

針 訓

樓主 狙唔狙好

唔狙？

1.5/2 啦 如果你想追就

加柏入未呀 屌你老母

有冇人一齊屌

入佢老母呀屌

屌佢老母成隊閪波

諗緊幾時戒賭

有種客隊呢加入番球

屑,毛毛入波未呀

唔緊要 聽日訓醒 新既開始

熱果場唔好冰封角啦,我屌

慕仔個場bbq 緊？
d 數據冇乜郁既

毛毛入波啦

Bbq完

有 郁左

Goal

THX 街蛇

差一球 熱那亞食全格 PLZ

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅

其實你地想唔想我出埋注碼比你地參考

打個和

想 原來你未訓

Yesss

想

好啊

一開始我看你有銀碼會參考

想啊

想 因為你注碼大細反映到你信心

想知好奈
一直都係平注平注咁買

有注碼 易D諗自己大約要跟幾多

岩 平注上輸8成
控制注碼先有機會cup 馬會

屌熱拿亞 又針5k

樓主講埋買幾大啦
呢2場平注左
你win
我地平手

多謝kai sir領軍屠狗會
好耐未試過咁暢快

跟左熱亞拿希跟加柏 想死

應該重有波入 但估唔到

邊場

德甲果場？

就咁上大波？

想死 淨係跟咗熱

冇肉食

緬因第二球點睇？

信你 比個名

同意 唔好買

冇信心 輸左唔好又屌

對左

買大波了

而家夜晚班小學生應該都訓晒

輸左只屌慕信 行行企企左成場係時候岀下汗

係喎 咁大個人輸打贏要

好比出埋水領軍都屌 正仆街啦
豬都心甘命抵

gun 50 G持@3.35

知道 齊上齊落

又講錯嘢，齊上好喇

係咪要嗌喇

屌你老母 入啦

大家好齊心

兩邊都買 夠膽就無入球

睇盤似仲有一球

做咩過左黎嘅

穩陣D可以1.5/2b收半

跟kai蛇揾食

睇波緊係要嗌啦嗌啦

咁樣推人嘅

屌你

個25號想斷人腳？

入多粒啦屌你

入啦

鏝同毛都整多粒黎啦

佢地好似冇心再入

入多球啦,屌你老母

我度下場 屌

訓

無啦

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅
8. 摩納哥fg

咩注碼

dllm買錯對家

笑死

快入！

屌入啊屌

又要屌

摩納哥快入

摩納哥 入完 即訓！

入未呀屌

收錢

花膠 goooooal

佳蛇好耶

太好了！

唔屌唔得

訓覺，聽日再跟

6 7 8
淨係跟咗6然後去咗瞓覺

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅
8. 摩納哥fg✅
9. 地震fg

仲未訓？

gun
齊羊

仆街睇撚錯主客買咗對家

跟手岩岩比勁菜會玩左我鋪勁既.....

跟呀

跟！

跟2舊 希望齊羊

啱啱起身跟唔切

地震 震入未

onl9 10" 0c

無人攻，地震攻會有好多c

Cashed

炸左呀屌 集氣！

下半場屌到佢入

01 針

太早買 尾盤轉哂

02

尋日跟kai蛇執唔少 今日繼續支持

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500
10. 堤雷第2球 $300

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500
10. 堤雷第2球 $300❌

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300

無睇到佳蛇落既注碼 買大左tim

堤格

提雷

要屌先入嗎？

一早買波唔好大注 人都未訓醒

中呀！

Goalllllll

糕

Goalllll

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅

多謝街蛇

guned 勁

多謝kai蛇

追唔追反cup埋

多謝kai 蛇

我on9買咗主

好彩贏番 佳蛇

買錯咗，真喺未訓醒

Kai sir勁到

咪再叫我佳 話左唔係

No goal 追吾追得過？

食麥皮都唔夠錢 咁既賠率

對唔住kai蛇 錫番

走地唔好成日追。贏完就下場啦

西雅圖會贏 但唔知贏唔贏到盤

半主有無得諗

買西雅win 定2.5大穩啲

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400
晏就開始大注黎

Gun!!!!

搵左零頭去買

留錢跟晏錢

跟500

支持gun

跟唔切封左

秒goal!!

勁中kai sir

Fake

oh shit

Fake?

屌我跟唔切

Kai sir

fake

我買既波都唔知炸左幾多次

炸

屌到佢入

尼卡屌到你入

冇即場買？

齊屌

尼卡

岩岩訓醒買唔到

針左

嚇撚死

炸完對家入

炸左

祝大家羊

終於到人炸

可能係好事

正

六分鐘炸兩球

炸完對家炸對家再入

又話留錢既

有買半大個啲手足 可以上ifc吹風

諗諗下都係陣間入錢

尼卡快入

冇即埸？

無

西雅圖

100%控球

買左主

順便2:0埋。。。

冇買

買咗半大角大

無買到盤 買左主200

岩岩訓醒 跟唔切kai蛇

卡尼

你地咁早起

Jump

頂

等日職

馬仔追番先

出埋馬水，thx

馬仔我都有一手

截左跟唔到

上五萬，而家幾多?

7 8分鐘前跑完啦

名黎姐

我知 我指係佢出都已經係無得買 哈

一定多過50000😂

跟卡Sir玩馬

啱啊keep住出唔好理個名

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400❌
12. 前峰第一隊入球 $1000
大家睇注碼做人

跟!

買即場

要跟到實 跟埋馬仔

睇黎依注有信心

又跟下

2p

第二場？

2號place

第2場？？

Dllm 2號係度散步？

又截左

冇了 好彩少注

好慢 鞭兩下又抖下

外過外父dklm

goal!!!!!!!!!

秒cashed

Goal!!

一入完就入波

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400❌
12. 前峰第一隊入球 $1000✅
大家睇注碼做人

秒goallllll

0:1

All in左

Goallll

搞店

好彩買大少少

仲諗住等多一陣先買.....

same

等足水都唔比

今日kai蛇買幾大我就買幾大！

巴打我都買唔切

本來買20蚊 見樓主1000即刻加多30

真係快得濟,想即場跟第一球都跟唔到

走漏眼tim
但我買咗盤

等高水苦主揮手

秒中

第二球有冇機？？

呢個po真係要係咁f5

岩啊

跟唔切

多謝樓主

都係波好玩啲

樓主會唔會考慮開個tg group方便跟

thx kai 蛇

等街SIR出即場/3點

All in 咗幾時派錢 跟下場

Same

點解咁多人想開grp
想羊錢係要勤力啲追post咖啦

Goalll

係咪又衝出黎比人鬧

same得1.6

等多陣
唔知點解依家派第一球同下一隊都好似耐左咁

屌 重注買錯左主隊

Serious ?

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400❌
12. 前峰第一隊入球 $1000✅
13. 水手第2球 $500

Thanks祝羊

係 掛住水手個場水手個場
點撚知禁錯水手fg

All in 500

500 唔知跟唔跟好

唔好allin輸完又屌

Kai sir落少一半 咁我都落少一半

岩聽

已經連續幾日除左訓覺不停f5呢度

上到2.2即買 死唔信又入波先

我覺得呢場水手會嬴,唔知點解

開你老母

睇你銀碼決定

11 goallllllll

2p輸左無人提

水手3.5s
頂住得返300起機

1你老祖

02準備

水手快追

叻啦 勁啦

( Show Blocked User - 肥豬王者 )

水手

仆街快手買錯隊

報假分係咩心態？好好玩？
仲無聊過中秋節煲燭d細路

block7咗佢就啱啦

Block啦，唔洗講咁多

中啊

goal！！

水手入唔切
屌

Kai sir!

又中

111111

贏番五舊先

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400❌
12. 前峰第一隊入球 $1000✅
13. 水手第2球 $500✅

水手1射即入 前鋒真係笑話黎 好在無買

一瞓醒跟kai sir落左200蚊
5分鐘唔洗又中

多謝肥豬祝福 唔好怪佢

on fire

Kai sir 好撚勁

All in 成功，樓主留Tg 幫含

多謝kai巴
唔小心加多個零 驚到仆街

已經返左4倍 謝kai sir

街蛇好波

kai sir ，再次多謝你

追緊數

希望今日上到200蚊

學下kai sir啦你哋

2場贏5千

放心啦 我地唔會同小學雞計較

街蛇準備開新post

再次多謝樓主

知道今日星期日唔洗返學

又錯過了商機

有沒3點水

前峰ng？

KAI蛇
即場定等3點?

我愛街sir

kai!kai!kai!

Miss左水手第二球

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400❌
12. 前峰第一隊入球 $1000✅
13. 水手第2球 $500✅
14. 前峰第3球 $700

已一直禁f5

跟唔切水手第2球

Gun 買左前鋒盤

Gun 前峰

Same same

跟前鋒

買左水手盤

2w

冇睇post買左主第三球

買唔切

停左

岩岩好截咗

信唔過潘狗買左place

輸馬鼻dllm

唉 不賭馬

輸少少位

w只買冷門

跟老豆買左3號

封左盤？

中左天賜寶

我從來唔買w 好多時低水又高風險 要搏都買q/pq

去左廁所,買唔到1W3P SO SAD

Kai sir 買左水手盤 手下留情

馬會封9左做乜

Gun 唔到 封咗

操盤手 唔俾你地買

做乜撚嘢 mon post?

因為太多人跟kai sir贏

1. 水手第4球❌
2. 水晶宮第2球✅
3. 水晶第3球❌
4. 找卡數第3球✅
5.找卡數第4球✅
6.熱亞拿 第一隊入球❌
7.加柏fg✅$2000
8. 摩納哥fg✅$1200
9. 地震fg$500❌
10. 堤雷第2球 $300✅
11. 尼卡沙第一隊入球 $400❌
12. 前峰第一隊入球 $1000✅
13. 水手第2球 $500✅
14. 前峰第3球 $1400

kai蛇搞到馬會封盤
3球都俾你估中仲得了？

水手而加屌打緊前鋒

加左注?!

馬會驚到封左 in 多注先先

Gunned

加左注